# Aplikasi Manajemen Sampah Kota Wonogiri

UAS Bahasa Pemrograman 3. Aplikasi ini bernama Aplikasi Manajemen Sampah Kota Wonogiri , dengan tujuan memudahkan warga/masyarakat dalam nanti pembuangan sampah. Petugas akan mengambil sampah jika mengetahui status sampah dari warga tersebut penuh. Untuk mengambil sampah tersebut, petugas mendapat update rute dari admin sehingga petugas dengan gampang sampai ditujuan. Pada aplikasi saya kali ini saya belum berhasil menginputkan rute dan status sampah sudah penuh atau belum, jadi hal tersebut menjadi kekurangan dari aplikasi yang saya buat. Terima Kasih